一個post睇得出時事台有幾多黑心細蚊仔

查封黃馮律師行｜凍結20億 3苦主喊冤 公務員激動：我買樓無做錯，而家要破產啊

明明事主係受害者
頭幾版啲人個個笑鳩人話人抵死 無啦啦叫人返大灣區
好似只要自己唔做嘅嘢 人地做就係藍絲/支那人 真心痴撚線
呢班人根本只係一班鐘意睇人仆街嘅垃圾

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

#2 係做乜鳩 金剛棒咁

買樓=要死全家

好彩香港無民主

何文田豪宅地盤 40工人遭拖糧逾百萬 衝出馬路抗議

地盤佬俾人拖糧 出嚟示威都要俾班撚樣落井下石喇
更可況公務員供樓供到凍結

經歷琴日一役，總結出中國網軍攻略

唔比人討論抗爭以外post
連登係抗爭中心深黃科林

15痴左？

佢5 毛黎

反社會人型炸蛋係咁

真心好撚弱智班友
基本上喺佢地心目中唔抗爭(即係喺連登開post) 就係藍絲
一律係五毛/PR 痴鳩線

喺佢地心目中唔係後生仔就一定係五毛藍絲
完全失哂理智先入為主 唔係自己心目中果一group人就全部人都係抵撚死

妹妹屌你老母

買樓=幫支那回血咁既謬誤都講得出

任何一個年紀大d 既藝人過身
cctoy: 抵撚死 死藍絲 報應啦

city社會垃圾有咩係唔反唔屌唔笑？

不嬲多垃圾

不過個標題講到好似關時事台咁
文字功力唔錯

真

抽水重要過所有野，初選拉咁多人d 人第一件事就係抽omdb 水

時事台post唔關時事台事 咁關咩台事？

作為同路人真係覺得好羞恥
成班細蚊仔完全無獨立思考咁撚樣 全部野非黑即白

全部都係波台假膠5毛國安做
比外人睇落以為時事台成班弱智